<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>PICA - INAF - Istituto Nazionale di Astrofisica</title>
<link>https://github.com/gtrevisan/picama/tree/inaf</link>
<description>PICA - INAF - Istituto Nazionale di Astrofisica</description>
<lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 16:53:38 -0000</lastBuildDate>
<item><guid isPermaLink="false">2024/INAF/IRA/NGCroce/CTER/Posizione04</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-inaf-ira-ngcroce-cter-posizione04/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di 3 unità da inquadrare nel profilo di CTER VI Livello (TD), presso la Stazione Radioastronomica di Medicina, per le attività del “WP2–task 2 e 3” nell’ambito del progetto IR0000026 NGCroce</title><description>&lt;i&gt;Gestione dei nuovi sistemi informatici utilizzati per controllare il radiotelescopio Croce del Nord e la gestione delle osservazioni stesse.&lt;br&gt;Sviluppo software per l'acquisizione dati, scheduling antenna e software di misura del range.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 23-04-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 23-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.oats.inaf.it/index.php/it/2014-09-12-12-50-59.html"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024/INAF/IRA/NGCroce/CTER/Posizione05</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-inaf-ira-ngcroce-cter-posizione05/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di 3 unità da inquadrare nel profilo di CTER VI Livello (TD), presso la Stazione Radioastronomica di Medicina, per le attività del “WP2–task 2 e 3” nell’ambito del progetto IR0000026 NGCroce</title><description>&lt;i&gt;Supporto alla progettazione delle schede elettroniche analogiche e digitali per il radiotelescopio Croce del Nord.&lt;br&gt;Redazione dei capitolati tecnici per la loro realizzazione.&lt;br&gt;Misure di laboratorio e verifica dei parametri funzionali delle schede elettroniche.&lt;br&gt;Misure di interferenze radio per garantire una banda “pulita” per le osservazioni con il radiotelescopio.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 23-04-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 23-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.oats.inaf.it/index.php/it/2014-09-12-12-50-59.html"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024/INAF/IRA/NGCroce/CTER/Posizione06</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-inaf-ngcroce-cter-posizione06/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di 3 unità da inquadrare nel profilo di CTER VI Livello (TD), presso la Stazione Radioastronomica di Medicina, per le attività del “WP2–task 2 e 3” nell’ambito del progetto IR0000026 NGCroce</title><description>&lt;i&gt;Supporto alla progettazione delle schede di front-end per acquisizione dati con il radiotelescopio Croce del Nord e delle catene di ricezione. Misure e verifica delle schede RF realizzate e misure di radiofrequenza con strumentazione di laboratorio. Redazione di capitolati tecnici e scrittura relazioni tecniche.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 23-04-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 23-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.oats.inaf.it/index.php/it/2014-09-12-12-50-59.html"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-OCA-105030321-003</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oca-105030321-003/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, ai fini del reclutamento di 3 unità di personale da inquadrare nel Profilo di "Ricercatore", Terzo Livello Professionale con contratto di lavoro a tempo determinato della durata di un anno, prorogabile</title><description>&lt;i&gt;Attività di ricerca nell'ambito di progetti osservativi che coinvolgono il Sardinia Radio Telescope in modalità single dish, osservando, calibrando ed analizzando sorgenti astronomiche galattiche e/o extragalattiche&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 15-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 15-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-OCA-2020301-002</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oca-2020301-002/</link><pubDate>Wed, 15 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, ai fini del reclutamento di un posto di “Ricercatore”, Terzo livello professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno della durata di 1 anno, prorogabile</title><description>&lt;i&gt;finalizzato allo svolgimento di attività di sviluppo software, e/o analisi teoriche e/o interpretazione di osservazioni, anche di tipo multi-messaggero, propedeutiche allo sfruttamento scientifico di CHORD e alle sinergie con altri strumenti di INAF.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 15-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 15-06-2025 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-OTO-Spoke1FC-002</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oto-spoke1fc-002/</link><pubDate>Fri, 24 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>2 RIC III TD 12 mesi, Spoke 1 - Future Computing, "Test ed ottimizzazione del codice magneto-idrodinamico gPLUTO", PNRR 1.4 NextGenerationEU</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico titoli ed esami n. 2 RIC III Liv. TD. 12 mesi. PNRR 1.4. Progetto: Centro Nazionale di Ricerca in High- Performance Computing, Big Data and Quantum Computing”, CN_00000013, area tematica “Spoke 1 – Future Computing”.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 24-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 13-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC/OAR/PNRRPRIN/Posizione11</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oar-pnrrprin-posizione11/</link><pubDate>Mon, 08 Apr 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per il reclutamento di un Ricercatore III Liv. con contratto di lavoro a tempo pieno e determinato, della durata di 2 anni prorogabili, per lo svolgimento delle attività previste dai Progetti VLT-MOONS e PRIN 2022 FLAGS</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico per titoli ed esame per il reclutamento di un Ricercatore III Liv. con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di due anni, prorogabili, ai fini dello svolgimento delle attività previste dal Progetto VLT-MOONS e dal Progetto PRIN 2022 2022CB3PJ3 – FLAGS ammesso a finanziamento nell’ambito degli Interventi previsti dalla Missione 4, Componente 2 (M4C2), Linea di Investimento 1.1 del PNRR&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 08-04-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 22-04-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/ricercatori/"&gt;Link al Bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC/OAR/VERARUBIN/Posizione13</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oar-verarubin-posizione13/</link><pubDate>Tue, 14 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per il reclutamento di un Ricercatore III liv a tempo determinato della durata di un anno per lo svolgimento delle attività previste dal Progetto "In-kind ITA-INA-S22: partecipazione italiana al progetto Vera Rubin Telescope LSST"</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Ricercatore", Terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, prorogabile, ai fini dello svolgimento delle attività previste dal Progetto denominato "In-kind ITA-INA-S22: partecipazione italiana al progetto Vera Rubin Telescope LSST - Large Synoptic Survey Telescope"&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 14-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 29-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OAP-BENICULT-001</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oap-benicult-001/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Tecnologo", Terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, prorogabile.</title><description>&lt;i&gt;Attività di tutela e valorizzazione del patrimonio storico scientifico e strumentale INAF, previste dal Progetto denominato "Studio, Conservazione, gestione e valorizzazione del patrimonio storico scientifico e strumentale dell'INAF, anche attraverso le tecnologie informatiche e multimediali e le tecniche di realtà virtuale e aumentata", da usufruirsi presso l’Osservatorio Astronomico di Padova dell’Istituto Nazionale di Astrofisica (INAF).&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 23-04-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 23-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OAP-CTA-005</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oap-cta-005/</link><pubDate>Fri, 19 Apr 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Tecnologo", Terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno. Cod: 2024INAFTEC-OAP-CTA-005</title><description>&lt;i&gt;Presso: Attività di “Sviluppo di software per la simulazione e l’analisi dei dati da strumentazione a conteggio veloce di fotoni per l'astronomia in banda ottica e l'interferometria di intensità e scrittura della documentazione, validazione ed utilizzo scientifico della medesima strumentazione”, realizzate nell’ambito della proposta progettuale "IR0000012 - CTA+", e nello specifico nel Work Package denominato “Follow-ups SST Intensity Interferometer”,  Codice Unico di Progetto: C53C22000430006.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 19-04-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 04-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OAP-ESA-002</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oap-esa-002/</link><pubDate>Fri, 24 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Tecnologo", Terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno.</title><description>&lt;i&gt;Attività di "Sviluppo di tool per la ricostruzione di superfici planetarie, bundle adjustment e data fusion", su fondi di Progetti di Ricerca ASI ed ESA, denominati “Attività scientifica e gestione avanzata degli archivi dati di CaSSIS TGO e MARSIS MEX”, “Attività scientifiche di Fase E - BepiColombo (SIMBIO-SYS, PHEBUS, ISA)” e “SIMBIO-SYS: support to ESA science operation”, da usufruirsi presso l’Osservatorio Astronomico di Padova.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 24-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 03-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC/OAR/PNRRSPOKE2/Posizione12</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oar-pnrrspoken-posizione12/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso per il reclutamento di un Tecnologo a tempo determinato della durata di un anno prorogabile ai fini dello svolgimento delle attività previste dal Progetto Centro Nazionale HPC: Spoke 2 - Fundamental Research and Space Economy (PNRR)</title><description>&lt;i&gt;Concorso per il reclutamento di un Tecnologo a tempo determinato della durata di un anno prorogabile ai fini dello svolgimento delle attività previste dal Progetto Centro Nazionale HPC: Spoke 2 - Fundamental Research and Space Economy (PNRR)&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 17-04-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 17-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC_IAPS_PNRRNHPC_Posizione15</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-iaps-pnrrnhpc-posizione15/</link><pubDate>Mon, 13 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame per il reclutamento di un Tecnologo terzo livello, contratto  a tempo determinato per attività di Ottimizzazione di pipeline per la determinazione orbitale di precisione  Codice Unico di Progetto C53C22000350006</title><description>&lt;i&gt;Concorso per titoli ed esame, per il reclutamento di un Tecnologo, III Livello, con contratto determinato della durata di un anno, prorogabile, per le attività di “Ottimizzazione di pipeline per la determinazione orbitale di precisione” del  Programma di Ricerca“Centro Nazionale di Ricerca in High-Performance Computing, Big Data and Quantum Computing”, CUP C53C22000350006, finanziato dalla Unione Europea - NextGenerationEU, per le attività di competenza dello “Istituto Nazionale di Astrofisica”&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 13-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 14-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/tecnologi"&gt;Link al bando &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC_OAA_PNRRETIC_010</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oaa-pnrretic-010/</link><pubDate>Sat, 04 May 2024 08:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso per un "Tecnologo", III liv., con contratto di lavoro TD,di un anno, "implementazione di un banco opto-meccanico automatizzato per il test di tecniche di Ottica Adattiva per i bracci interferometrici dell’Einstein Telescope</title><description>&lt;i&gt;Il posto è richiesto nell’ambito dell’attività T045 (ADONI-mainAIV) nel Work Package WP2 del progetto PNRR–ETIC, con il seguente tema “implementazione di un banco opto-meccanico automatizzato per il test di tecniche di Ottica Adattiva per i bracci interferometrici dell’Einstein Telescope e relativa sperimentazione”.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 04-05-2024 08:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 26-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/tecnologi/"&gt;Link al Bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024_TD INAFCTER_IAPS_IXPE_posizione12</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-td-inafcter-iaps-ixpe-posizione12/</link><pubDate>Thu, 02 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esami, per il reclutamento di un "Collaboratore Tecnico degli Enti di Ricerca", Sesto Livello Professionale,  con contratto a tempo determinato  e regime di impegno a tempo pieno della durata di un anno, prorogabile.</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico, per titoli ed esami, ai fini del reclutamento di un "Collaboratore Tecnico degli Enti di Ricerca", Sesto Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, prorogabile, per le esigenze del Progetto Partecipazione italiana alla missione IXPE della NASA realizzazione e test dell’instrument e supporto per la fase E e del progetto CUSP (Cubesat Polarimeter).&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 02-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 16-05-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/cter/"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024_TD INAFRIC_IAPS_ISA_ Posizione 06</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-td-inafric-iaps-isa-posizione-06/</link><pubDate>Tue, 02 Apr 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per il reclutamento di un "Ricercatore", terzo Livello Professionale, con contratto a tempo determinato e pieno, della durata di un anno,  per i Progetti ‘Accelerometro ISA della missione ESA BepiColombo’ e ‘Galileo for Science 2.0’</title><description>&lt;i&gt;Reclutamento di  un " Ricercatore" per lo sviluppo di modelli dinamici per le forze non-conservative agenti sulla sonda MPO della missione ESA BepiColombo e i satelliti della costellazione Galileo-FOC, per l'analisi delle misure accelerometriche dello strumento ISA e correlazione con i modelli dinamici, e per l' esecuzione di misure di fisica fondamentale  sull’analisi dei dati degli orologi atomici dei satelliti della costellazione Galileo-FOC e dalla precessione relativistica delle loro orbite&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 02-04-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 12-04-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024_TD_INAF1TEC_IAPS_HERA_Posizione 09</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024-td-inaf1tec-iaps-hera-posizione09/</link><pubDate>Mon, 13 May 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per il reclutamento di un "Primo Tecnologo" con contratto a tempo determinato per i Progetti: Attività Scientifiche per la Missione Hera, Realizzazione dello strumento VISTA missione “TianWen2 di CNSA”,  “Hera Cubesat 2 Programme”.</title><description>&lt;i&gt;Reclutamento di un "Primo Tecnologo", secondo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, per le esigenze dei Progetti: - “Attività Scientifiche per la Missione Hera” - Realizzazione dello strumento VISTA per la partecipazione italiana della missione “TianWen2 di CNSA”, ed “Hera Cubesat 2 Programme”.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 13-05-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 27-05-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
</channel></rss>
