<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>PICA - INAF - Istituto Nazionale di Astrofisica</title>
<link>https://github.com/gtrevisan/picama/tree/inaf</link>
<description>PICA - INAF - Istituto Nazionale di Astrofisica</description>
<lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 16:53:32 -0000</lastBuildDate>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFAMM-AOR-SupportoPNRR-014</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafamm-aor-supportopnrr-014/</link><pubDate>Thu, 01 Aug 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Collaboratore di Amministrazione" - VII Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di due anni, prorogabili (PNRR)</title><description>&lt;i&gt;Concorso a tempo determinato per il reclutamento di un Collaboratore amministrativo di VII livello a supporto del Settore II "Trattamento Economico e Missioni del Personale" dell'OAR, a valere sul Fondo costituito per lo svolgimento di attività amministrative a supporto dei Programmi e dei Progetti ammessi a finanziamento nell'ambito del PNRR&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 01-08-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 30-08-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/amministrativi"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFAMM-IRA-10701-009</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafamm-ira-10701-009/</link><pubDate>Fri, 31 May 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di tre unità nel profilo di "Collaboratore di Amministrazione" VII liv., con contratto di lavoro a tempo determinato per le esigenze dei Settori amministrativi dell'IRA</title><description>&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 31-05-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 20-06-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/amministrativi"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFCTER-OCA-105030321-004</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafcter-oca-105030321-004/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di 1 unità di personale con il profilo di "Collaboratore degli Enti di Ricerca - CTER”, Sesto Liv. con contratto di lavoro a tempo determinato , della durata di un anno, prorogabile,</title><description>&lt;i&gt;"Gestione impianti tecnologici e speciali; gestione affidamenti di appalti relativi a lavori, servizi e forniture; predisposizione di capitolati e documenti di gara col supporto dell’Ufficio Procurement per la sede di OAC e di SRT”.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 01-07-2024 00:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 31-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; personale tecnico/amministrativo&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.oats.inaf.it/index.php/it/2014-09-12-12-50-59.html"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IAP-105040333-021</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-iap-105040333-021/</link><pubDate>Tue, 16 Jul 2024 10:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esami, ai fini del reclutamento di un "Ricercatore", terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e pieno, della durata di un anno.</title><description>&lt;i&gt;Reclutamento di un ricercatore con contratto a tempo determinato per le attività di valutazione dei modelli di produzione di radiazione X polarizzata nell'ambito dei progetti di ricerca "Partecipazione italiana alla missione IXPE della NASA realizzazione e test dell'Instrument System" e del progetto "CUbesat Solar Polarimeter"&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 16-07-2024 10:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 31-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IAP-105041905-013</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-ap-105041905-013/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esami, ai fini del reclutamento di due "Ricercatori", terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, per il progetto " AGILE".</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico, per titoli ed esami, ai fini del reclutamento di numero 2 unità di personale con il Profilo di “Ricercatore degli Enti di Ricerca", con contratto a tempo determinato di un anno, Terzo Livello Professionale, per svolgere attività di studio di dati gamma, simulazioni di riconnessione magnetica e modelli magnetoidrodinamici (MHD) a supporto della interpretazione dei dati di archivio AGILE e di altre missioni gamma.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 15-06-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 03-07-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IAP-105041905-014</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-iap-105041905-014/</link><pubDate>Sun, 16 Jun 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esami, per il  reclutamento di  1 "Ricercatore", terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e pieno, della durata di un anno, per le esigenze del Progetto AGILE</title><description>&lt;i&gt;Ricercatore a tempo determinato e pieno, un anno, per Progetto AGILE. Studio di fenomeni di plasmi astrofisici con applicazioni sia a sorgenti galattiche che extragalattiche in banda gamma e TeV e modellizzazione di processi di accelerazione e assorbimento in sorgenti di alta e altissima energia. Caratterizzazione di sorgenti blazars estreme e connessione con emissione di neutrini. Modellizzazione di processi radiativi connessi all'emissione di alta energia di Blazars estremi e Gamma-ray Burst.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 16-06-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 04-07-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IRA-CALIPSO-011</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-ira-calipso-011/</link><pubDate>Mon, 01 Jul 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di un Ricercatore Terzo Livello con contratto di lavoro a tempo determinato della durata di 12 mesi, prorogabili, nell’ambito del progetto CALIPSO - PRIN 2022 PNRR</title><description>&lt;i&gt;Il vincitore svolgerà la seguente attività: elaborazione delle sezioni radar dello strumento MARSIS acquisite sopra la calotta meridionale di Marte; analisi del dato e identificazione di parametri quantitativi per la misurazione della qualità delle osservazioni; identificazione ed estrazione dei parametri geometrici ed ambientali delle osservazioni; simulazione delle osservazioni.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 01-07-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 31-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IRA-NGCroce-012</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-ira-ngcroce-012/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di due Ricercatori, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di 12 mesi, prorogabili, prorogabili, progetto IR0000026/NG-CROCE WP6/task 1</title><description>&lt;i&gt;-analisi delle osservazioni preliminari effettuate con la Croce del Nord allo scopo di valutare l'osservabilità di Fast Radio Burst (FRBs)-commissioning e validazione delle prime osservazioni di FRB e sorgenti di calibrazione con entrambi i rami della Croce del Nord; -sviluppo e test di pipeline di analisi dati con possibile interpretazione dei risultati in chiave delle prime attività scientifiche;&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 29-07-2024 00:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 28-08-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IRA-NGCroce-013</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-ira-ngcroce-013/</link><pubDate>Mon, 29 Jul 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di due Ricercatori, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di 12 mesi, prorogabili, prorogabili, progetto IR0000026/NG-CROCE WP6/task 1</title><description>&lt;i&gt;Realizzazione di un archivio dati di lungo termine per garantire la disponibilità e la riproducibilità dei dati radioastronomici prodotti dalla Croce del Nord nell'ambito del Progetto FRB&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 29-07-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 28-08-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-IRA-PRIN2022YAPMJH-010</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-ira-prin2022yapmjh-010/</link><pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico, per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Ricercatore", Terzo Livello Professionale, con contratto a tempo determinato per lo svolgimento di attività avente per oggetto "Time series analysis of EHT targets’ light curves"</title><description>&lt;i&gt;Studio di AGN osservati dall’Event Horizon Telescope (EHT) mediante strumenti avanzati di analisi temporale da applicare a dati ALMA multibanda, anche in polarizzazione&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 12-06-2024 18:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 12-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-OAP-ELTMORFEO-003</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oap-eltmorfeo-003/</link><pubDate>Thu, 18 Jul 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Primo Ricercatore”, Secondo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata due anni.</title><description>&lt;i&gt;Attività di “Sfruttamento Scientifico dello Strumento MORFEO per ELT su tematica di Popolazioni Stellari Risolte in Nuclear Star Cluster Locali", previste dal Progetto denominato "MORFEO", da usufruirsi presso l’Osservatorio Astronomico di Padova.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 18-07-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 02-08-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFRIC-OTO-IDEASW-003</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inafric-oto-ideasw-003/</link><pubDate>Tue, 02 Jul 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>1 RIC III TD 12 mesi "Studio di eruzioni solari tramite analisi di immagini coronografiche ed immagini EUV della corona solare acquisite da missioni spaziali"</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico titoli ed esami 1 RIC III Liv. 12 mesi nell'ambito progetti "IDEA SW" e "Supporto per la realizzazione degli strumenti Metis, SWA DPU e STIX"&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 02-07-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 17-07-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OAA-ARIEL-001</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oaa-ariel-001/</link><pubDate>Fri, 05 Jul 2024 09:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso per un "Tecnologo", III liv., con contratto di lavoro TD,di un anno</title><description>&lt;i&gt;"Progettazione ottica e analista di sistema nell’ambito della strumentazione per telescopi spaziali” previste dal Progetto denominato "Telescope Assembly di ARIEL"&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 05-07-2024 09:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 20-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-determinato/tecnologi/"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OAB-HIRESperEELT-002</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oab-hirespereelt-002/</link><pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 -0000</pubDate><title>Concorso pubblico per titoli ed esame per il reclutamento di un "Tecnologo", Terzo Livello Professionale TD, della durata di un anno, prorogabile, per attività di “Ingegneria di sistema relative allo sviluppo di strumentazione astronomica per ELT”</title><description>&lt;i&gt;Concorso pubblico per titoli ed esame, per il reclutamento di un "Tecnologo", Terzo Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di un anno, prorogabile, ai fini dello svolgimento delle attività di “Ingegneria di sistema relative allo sviluppo di strumentazione astronomica per ELT”, previste dal Progetto denominato ANDES per E-ELT.&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 22-07-2024 00:00&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 19-08-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;</description></item>
<item><guid isPermaLink="false">2024INAFTEC-OCT-STILES-006</guid><link>https://pica.cineca.it/inaf/2024inaftec-oct-stiles-006/</link><pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:01:00 -0000</pubDate><title>concorso pubblico per titoli e colloquio,per il reclutamento di un Dirigente Tecnologo, I Liv. Profess.,con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno,della durata di 10 mesi, rinnovabile fino a conclusione prog STILES</title><description>&lt;i&gt;concorso pubblico per titoli e colloquio, per il reclutamento di un Dirigente Tecnologo, I Livello Professionale, con contratto di lavoro a tempo determinato e regime di impegno a tempo pieno, della durata di 10 mesi, rinnovabile fino alla conclusione del progetto STILES, ai fini dello svolgimento delle attività di System Engineer per MeerKAT Band5 (WP 2000). ("PNRR").&lt;/i&gt;&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;b&gt;From:&lt;/b&gt; 03-07-2024 00:01&lt;br/&gt;&lt;b&gt;To:&lt;/b&gt; 18-07-2024 23:59&lt;br/&gt;&lt;b&gt;Category:&lt;/b&gt; Ricercatori / Tecnologi&lt;br/&gt;&lt;div class="default_call-testo" id="div_testo_bando"&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.inaf.it/it/lavora-con-noi/concorsi-e-selezioni/posizioni-a-tempo-indeterminato/tecnologi"&gt;Link al bando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/div&gt;</description></item>
</channel></rss>
